36槍 想嚇怕我地？

阿叔我嚇大㗎！
屌你老母

請大家幫手推返d 中槍兄弟嘅post , 要令呢件事升上社會關注。依家熱門post 10個有9個係講緊牛屎佬，請大家弟兄姐妹一齊俾力啦！

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

一定要成立獨立組織去監控警權過大嘅問題啊

推

禁錯制

推啊 嚟啦弟兄姐姐 一齊去為我地天賦嘅自由奮力而戰
絕對唔可以俾我地嘅下一代過非人生活 冇尊嚴嘅生活

724、727行動